屌 恐慌泡沫爆破 美股停市？

10:33分仲未開市 全部trading app都冇顯示

點解好

點算*

玩完

又中多一個指標？

吓你個app壞左？
納指今日跌緊500點喎
而家成倉豬哂
走都走唔切...

酒啊人踩人

又股joy

唔好怕
全部熔斷

仲以為broker唔比人買gme已經夠癲，依家市都停埋？

睇完你個po再睇個市，依家溶斷埋

酒啊

仆街，走唔到，啲錢 冇L晒啦。

世界末日啦

酒呀...股市9級地震

無啦無啦

俾番啲錢我

屌 輸到仆街仲要壞埋app走唔到貨

極危險 我講上面d回覆

Deep State

佔領華爾街呀

星期六開咩市

Cls 股災啊

永久溶斷？

deep state

屌仆街柒咗 拉

一早All in 左sqqq喇

有人唔做係都要做雞

係星期六效應呀
走呀

On9到咁

7日前都試過，都話咗抄美股好危險啦

笑到仆街

酒呀

天才

今日星期六wo,
有開市咩？

On9當有趣...

起碼停多一日，斬唔到倉

GME 升番上100蚊了

屌比你咁講嚇撚到去開ib 睇下先發現原來ib 星期六係開唔到，有冇巴打知點解

收到風聽日都唔開市
聽日會開嘅我切

Jm9

岩岩aapl宣佈老破

屌 禁完妖股 依家直情禁交易?

全美國好似The day after tomorrow咁冰封晒，玩撚玩喇

啱啱華爾街畀中國軍佔領 升跌幅全部變成0 😢😢😢

IB垃圾所以開唔到
Robbin hood應該開到

玩撚玩喇-》玩撚完喇

股joy

又話一至日賭場……
比返d錢我呀·

笑到我 gap gap 聲

似係真心

即刻潛水

看唔透

又係你條岸鳩仔

咁幽默得唔得架

精神病發脾氣

樓豬 建議你做足功課先好玩股票

黑色星期六,酒呀,酒呀

難分真與假

ching心水清 我柒左

Btc郁緊喎

麵仔破燈呀

你邊位啊

恭喜發財

我啲GME變-32857

CLS笑死

豬死了

屌喺唔喺痴撚咗線 已經唔撚喺普通干預市場咁簡單

蝕死定笑死啊

咩事？

弱智都炒股

講好咗唔再提GME

唔玩啦
俾返啲錢我

佔領埋都冇跌
美股龍市

酒

弱智都上連登

U win🤣呢個咪傳說中嘅壞消息當好消息炒

美國經濟玩完啦

關家姐飄過

覺得樓主你都未夠柒

不過我個人覺得你真係好撚接近

又派膠

玩少日膠

old news is so.....

有時美國時間既夜晚都開唔到
應該係維護同shutdown server 慳錢

而家夜晚

跌緊千幾點啦
樓主還好嗎

Jump了

聽日都停wor 我屌呀點算呀

500點咁少 跌5000點先叫股災啦

唔好再講啦

屌 比我拎返d錢 我唔玩啦